港大宣佈設立湖北考生助學基金 及推出措施配合湖北報考生如免報名費

【文匯網訊】大公文匯全媒體報道：香港大學今日(22日)宣佈，考慮到湖北同學受疫情影響較大，大學將對申請2020年本科入學的湖北考生作特殊安排，包括豁免大學本科申請費、更靈活的審核方式及設立湖北考生專屬助學基金。

港大宣佈，即日起所有申請2020年香港大學本科入學的湖北考生，將獲豁免申請費用 450 港元。對於因疫情而影響考試發揮的同學，港大會盡力為同學提供面試機會，不會錯失真正適合港大的同學。而申請2020年香港大學本科入學的學生，大學將在審核入學申請時采取更加靈活的審核方式，綜合考慮學生的學業成績、面試表現及補充材料。

港大又指，將為2020年入讀港大的湖北考生設立湖北考生助學基金，成功於 2020 年通過「內地本科生入學計劃」或「國際生入學計劃」入讀港大的湖北學生都將有機會獲得此助學金。

(大公文匯全媒體新聞中心供稿)

中國香港大學

痴撚線 肺炎大曬呀？
又借啲椅輸入支那豬

就班支那狗用殘體字港大唔係好鍾意用英文㗎咩

引入湖北學生
香港湖北大學

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

點解唔推出非洲助學金呢

正呀
讀湖大真係正
申請有資助
落到嚟隔離又有得住逸東酒店
仲唔限制出入酒店
一大又贏

沙士同伊波拉個期香港同西非報考生有冇咩支援提供？

梁天琦獎學金？

武漢琦獄中讀中文系master做仇阿達師弟？

HKU R.I.P.

無啦
你有無聽過吖？

支那濺種做校長係咁㗎啦

黐孖筋 落嚟仲要豁免 同粿條唔收錢嘅港珠澳大橋一Q樣
Push push

推到佢仆街

湖北人加100分算啦

又送錢比湖北，香港人=二等公民